完全唔明譚永麟點解咁紅

唱歌其實一般 又唔記得歌詞 又唔夠張國榮靚仔 拍戲又屎

個人又撚傻 以為好型咩唔拎獎 收收皮啦

好多個都係翻唱

佢搵一星期錢你要做二十年先搵到

ch~innnnggggg 憑誰來定錯對 震撚到千年耳屎都出曬嚟

咁又點撚樣呀

李嘉誠一年搵既錢 佢成世都未必搵到啦 比條春咩柒頭

因為未出世，所以唔明

你仲未發覺你自己既下賤？

下賤 咁做雞搵得多過你 你全家咪雞都不如？

傻閪屈機男

貼左人工

你低賤過我好多

高登柒頭回顧 屈機男

唔貼都唔知你咁多柒野 你老母真係做雞生你出黎 講野咁弱智

連登柒頭人工低勁憤怒

貼出黎話比人知有幾低賤

鬥捐錢笑撚死

係

佢好紅咩

你又貼下人工出來囉

唔敢呀？

歌神譚永麟仲未入黎？

樓主on9屈生咁出名都要起底

搵下佢全盛時期既live黎聽下先啦
佢唱歌一般

智障 你個思想同小學雞鬥零用錢有幾多一樣 除左on9 同弱智都好難形容你 你不如貼埋條賓周幾大上黎啦 同人鬥賓周大

講事實無計啦

傻西黎 真係弱智

敗走財經台又返返黎

佢呢條傻西講野無point 思維小學雞 諗野簡單 應該好天真

校長有串李嘉誠？
樓主都on99

25都 校長都撐細蚊仔黎

原來係弱智隱青工都無得返

求撚其貼你份綜援上來都無

樓主弱智

唉 你真係慘 你老豆老母當初帶套咪唔洗搞成咁

柒少陣啦 樓主條on9都可以當你狗咁撚

除左話我on9 都認同你

一班綜援無業柒頭話人廢

全地球最叻係你

你好慘 愈講愈搞笑

樓豬每個星期淨係賭馬都執幾皮了，仲使乜返工

貼馬會戶口睇過

星期三買堆問頂準備上樓

紅過張國榮陳百強算唔算紅？

同龍串鳳一樣垃圾

到時睇下 如果得先叫你買

死乞衣原來係無正職賭鬼

祝你日日贏

粒糖輸間廠

你收撚皮唔好成日柒啦好無

點解你條爛賭毒撚打幾隻仔我就要收皮？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你睇下醫生啦 唔好咁痴線 正常少少

大家咁話

一個綜援爛賭鬼話人廢？

照下鏡啦撚樣

... 唔識覆 要叫同你同思維既人黎